Airbnb, wish, Roblox, doorDash, affirm上市討論區

Update

Airbnb：上調美國IPO發行價至每股56-60美元，之前給出的是44-50美元。

ContextLogic()修改了IPO條款，將發行4600萬股，定價區間在22至24美元/股，承銷商還可行使超額配售選擇權額外購買690萬股。

DOORDASH INC CURRENTLY ESTIMATED THAT IPO PRICE PER SHARE WILL BE BETWEEN $90.00 AND $95.00

詳細介紹

Affirm

就快上